想換21:9 mon，求建議

個moon用咗7年，主機都換咗三次係時間退役了
打算玩吓21:9曲面 好似好正咁

主要打機用嘅，所以都想要144Hz 唔知有咩推介呢

一個字，越平越好啦

34uc79

34uc89 gsync

諗住換32比9

其實21:9 mon定係4K mon好

21:9, 4K你冇番咁上下硬件既話打機推唔郁

睇你玩咩驚
隻驚唔支援21:9你都係用番4k算啦

我就1080Ti
唔需要打好激，鬥到好勁既online gaming，
但都會打下Biohazard, Rise of Tomb Rider個D

呢排重研究緊各種Mon既優劣

有人話 曲面Mon好蝦人用 你點睇

屌原來咁貴 唔想洗咁大
如果捨棄曲面or144Hz其中一個會唔會平啲
2500左右？

個人認為21:9
4K比較少用到，睇片嘅話多數1080p
打機我覺得 畫質>resolution，而且21:9視野爽啲

姐係依家來講

最適合打機(平均咁講各種類，例如action games + 射擊game + Civ6戰棋 game)
又要畫面盡量靚
係21:9 + curved mon + 144Hz?
咁諗岩唔岩？

我覺得最適合打機係16:9平面144Hz(或以上)

但睇你個款都係想買LG 34UC98/ Samsung CF971/ ASUS PG348Q嫁喇

無budget
pg35vq

大家覺得曲率要幾多好

1800r

呢個會唔會平得有啲過分
21:9 curve mon 2K 35" 仲要144Hz
2199 人仔

等ASUS PG35VQ
一步到位
要有的都有晒

呢個會唔會好d?都叫有個牌子

好似好貴？

我嗰個個牌子好似叫咩titan army
你嗰個就有啲over budget了

打fifa嘅話21:9根本外掛黎

依家買貴mon打機一定要買返有g-sync或者freesync

如果冇上面嗰兩樣，你打爆兩張1080ti用144hz畫面都係唔同步

Gsync 21:9 無咩選擇
想轉返a卡，gsync好撚貴又少選擇

21:9 + 1440p la

唔好玩啦 A卡咁廢
如果唔係點會FREESYNC平咁多

有freesync 好似真係幾抵屌

其實9成game都係 視野大嘢嘛

overwatch

打lol插遠d眼睇到位

比賽唔見人用嘅 唔俾？

OW 21:9 上下都會砌走左啲反而睇少左野

比賽個mon係贊助商set死的

唯有較返16:9睇黑邊啦

1080 sli 推2k 21:9 mon 都有d 吃力

IPS + 21:9 + g-sync
打機mon
依家有無選擇
定係"算吧啦 等多幾個月"

PG348Q

係咪真事
我得1060

35"仲係1080p會唔會個像素密度PPI太低？

有無其他選擇

應該唔會咁難推下話

我依加個mon係1920*1080 60Hz
CPU AMD Ryzen 1600
GPU Inno3D GTX1060 3GB

我幾乎玩咩game都可以最高畫質，除咗Battlefield 1要較medium之外，GTA5 Fallout4都可以最高
如果轉咗2560*1080應該唔會完全run唔到掛
會唔會係連1080 SLI都會吃力

bf1 個d 全高都有80 fps

Z35?
依家好似6-7000左右

搭單問下，小弟隻moon用左5年想換左佢，用緊雙moon,想問下aoc i2477fwq 呢隻好唔好 筆直得3000 24寸以內 thx

試下27 吋先

咁點會推唔到

21:9 2K 35" PPI得79
會唔會睇到眼殘

CF791 la

窮J冇錢